港女空姐為射波扮咳厄醫生紙 被當武肺送中東醫院 呻伙食狗也不吃

呢D無腦港女呢個時勢仲去醫院扮咳智障到
係厄醫生紙都扮肚痛啦
全世界打緊仗仲去增添人地工作量浪費醫療資源同床位
七撚左就收埋啦
仲好似小紅書D支那婦咁出po 武肺隔離厄飲厄食攻略
港女無腦起上呢就幾恐怖

樂觀傻西

浪費資源仲好post上網意思呃like?

樂觀D諗, 好在係害卡塔爾
悲觀D諗, 阿拉伯人更加信唔過香港人

attention whore

弱智仲同人講 知唔知醜

病假三寶頭暈頭痛肚痛都唔識

咁撚弱智，真係想佢中武肺即場死

女人m痛先己經玩曬啦

推
等有人報串 炒撚咗佢咁on9

柒左仲大大聲講出黎
航空公司點睇呢位員工？

聽聞肚痛 醫生按一按你知肚就知係咪扮
胃痛應該無得輸？

最戇鳩係上網話俾人知

咁想放假 炒左有排放

無知真係最可怕，痴撚線

station係卡塔爾 仲有邊間航空公司

曲線話俾人知自己有幾弱智
佢係咪覺得自己好威威

第二個post仲要串公司俾啲客嘅飛機餐狗都唔屌公司真係多得佢唔少

仲話搞唔明人地心態

我都搞唔明條Bitch咩心態

頭痛已經夠做

仲要呻人地做野慢, 無快速測試, 隔離病房設施舊, 野難食, 隔離佢14天搞到無得番香港見男朋友
比間五星級酒店專人服侍送埋room service比你食好無

Send俾佢間航空公司 幫佢放大假啦
扮病拎假+意圖散播病毒 已經係死罪

乜料呀呃飲呃食仲要學人寫埋食評出黎呀無撚腦

咁想出名丫嘛就幫你推上熱門出名